[黑色打手警告]販民真係好驚熱狗,好多鬼acc出嚟洗地

販民落地獄

勿忘初心，永續基本法！！！

岩呀，

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

講乜柒？

系